是靚午 飽撚勿入

幾錢埋到單

咁多飽屎

how much

好唔吸引

日本三文魚好尊重自己屋企人做AV女優

就係要你地估下

叫左飽撚勿人

很好

挪威三文魚黎

65?

70

Salmon Shi